突發 梁凱晴原來係分化撚黎

唉 係度批鬥同分化同路人
一早覺得佢似係鬼係藍絲黎
平時唔做野得對波都算
而家係度搞手足

會員編號：#261505
會員註冊日期：2019/6/14
入 LIST 原因：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。

上述資料更新日期：2021/2/28 23:14
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

得對波

仲有咩？
平時又唔做野 區內而家民怨沸騰呀
掛住眾籌同搞分化

講事實唔岩聽又掩耳盜鈴
你唔去緬甸試下掉汽油彈睇下會點？

起左你底之後又blk多個

多謝 我唔需要無腦既人睇我啲post

連working都唔做嘅臭雞本身就仆街啦

食屎晴

佢未做議員之前都係做雞

講真佢對波咁大，我會原諒佢

屌 樓主原主又分化撚嚟 大家唔好理佢

佢無收錢的。

但都估唔到佢會走去分化咁低賤

我係咁屌黑警 你就係度屈我

有理

要睇波我會睇仇b

起底，block, 拉

唔收錢仲算唔算係做雞？

多謝你，連登好在有你，巴打加油

連仔幾時先肯ban 9依d咁明顯既5毛

亂咁將幾件事件錯誤歸立 無你個廢物5毛咁差logic

已block樓主
單機連登啦

貼封面唔貼內容 你如果唔係五毛講黎把撚？

波大心地唔好

即係我講事實就五毛
凱晴分化就無罪

P牌狗收嗲啦呢度無你既事

覆完你先block

我屋企人就係住月華，本身淺藍都大讚梁凱晴勤力過徐海山9萬幾倍，徐做咗咁多年都唔夠梁做咗年幾見咁多次

你呢啲死五毛派膠分化撚，抵你老母俾狗屌生隻狗仔出嚟做你細佬，趁呢幾日天氣濕趁地淋掘個窿埋撚咗自己咪撚浪費地球資源啦陷家鏟

佢咁大波，你老豆緊係話佢做得野啦
又擔又抬

我住左月華40幾年
連我深黃老豆都屌鳩梁凱晴係飯桶而家現埋形分化
Btw抵你全家中2019新型冠狀病毒病死清光
唔好再浪費香港資源
香港要贏 你全家就要輸

唉 睇下而家d廢老幾易受女色誘惑 唔怪之得佢當選到
果條撚樣有淺藍老豆都仲未搬出屋企斷絕父子關係 睇怕都係深藍

樓主 不如你自己pin埋

又有垃圾post上熱門 連登仔真係教唔聽

又block一條傻閪

咁多證據都屈人分化
陷家剷啦你
黃就可以借啲意性騷擾人？
你依啲就真係盲撐啦on9

樓主每一個post 都好少人回

好波

但係佢對波真係幾大下

又話不分化 不割蓆？ 宜家咁樣對唔對得住手足

條友開個文宣account溝女 性騷擾女手足正一臭閪狗公都唔屌得？
你班五毛真係......
好撚高質

thx.

夏天熱得滯冇落厚pad 烏低都縮撚曬水啦
平時嗰個係個bra殼嚟咋

佢地控制唔到自己
唔駁嘴唔舒服

手你老母

邊忽冇做野佢有做天使

五毛 死全族啦

好撚正呢個post
可以Block 7 哂啲五毛

起底 上一頁

假膠係一種文化
但你係一種笑話

我屌過...話你知係真波

已封鎖會員 - 你點知的

其實啲波台狗 0.5 on9當有趣
block下block下 佢哋得返成班on99咁圍爐講埋啲低能嘢

唔係一竹篙打一船人 但普遍戇鳩嘅都係嚟自波台

條友上年已經比人踢爆過啦
之後道歉話唔會再犯
就咁睇佢following果啲全部都係女
真係狗改不了吃屎

梁凱晴不嬲都係巴咋雞
睇佢平日D言行舉止都知
只不過今次佢對家抵屌

個波咁大

唔算。

狗屎垃圾人

上面話佢唔做野嘅正一分化撚嚟 明明有做天使比手足屌

真？有無多d料爆

人地爭取雙普選黃絲爭取國安法

成班五毛on9係咪以為講緊梁凱寧？

班友仔真係分唔撚到輕重

分化撚

唔該晒巴打

起碼有樣

墊嚟架

咪係囉 溝下女姐 又話今生只嫁前線巴？

條撚樣似五毛

睇你地CCToy送人東沙島、叫人唔好舉美國旗、日日屌晒人老母話場運動就輸、入PolyU守城堡最有趣

佢幫起碼400個手足破處

係 多謝佢 好多藍絲五毛block我
我只會無懼繼續講事實

對波波得一個？

真係政治花樽黎

無所謂 你損失

P牌狗who cares

連登仔雙重標準 當初就話不分不割
屌泛民就係鬼
宜家做乜走去屌手足 唔屌共產黨

我都有證據證明香港警察比美國、緬甸警察好仁慈
夠比人話分化
咁梁凱晴條臭雞就唔算？

無計 我鬧黑警果時無五毛敢入 講親事實先有五毛入

有乜辧法可以令佢同仇咩欣呢啲社運雞比人拉埋去坐？

最初又係佢地屌立場新聞、民主黨賣香港
根本自己做就得 人地講得唔岩聽就五毛
民主喎 自由喎 言論自由權喎
講緊係佢地有權決定人地言論既權利姐

唔洗啦 多行不義必自斃

追擊師

好嬲好嬲 警署門口要人

波大講乜都正確

美股要人

係既... 但都唔可以埋沒良知

佢係copy and paste師無靈魂無良知

估唔到牙晴係咁既人 。。。。。
同熱狗有咩分別

會員編號：261505
會員名稱：你點知的
註冊日期：2019年6月14日

【⚠️】
事蹟：稱「睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈，人地處處忍讓無打死過人」，又對當地示威者冷嘲熱諷。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：（沒有記錄原因）
詳細來源：

【🖼️】
事蹟：點擊連結圖示以瀏覽圖片備份。
詳細來源：

嗯 好痛

嗯

深夜放呢d.. 唉唔反了
凱晴請你原諒我

唔該你fc下啦 呢條厹之前仲玩微博
Cap人地d文宣扮自己文宣
出咗國安法之後笠哂水
仲要扮黃扮有政治立場去呃妹妹

假膠都咁多人認真

Thx and blocked

感激有你

多謝

下 文宣有版權？
咁連登轉載果班又扮黃既？
唔好一出事就割啦 又話不分化不割蓆
呃妹妹無阻佢係黃既事實喎

如果凱晴講既係事實唔應該比人屌 咁波台一眾會員連埋我平時講事實就被五毛被分化撚咁點計

無阻條友都係手足既事實

一個post引撚哂成班畜生五毛moon post狗PR熱狗 多謝樓豬

其中一個係大雞樂？

咁又點？

唉 道歉左就原諒佢啦
話晒一場手足

咪話多謝樓豬 你文盲定盲？

??

人權組織統計，緬甸自上月1日軍事政變引發示威浪潮以來，最少232名示威者喪生。在最大城市仰光及第二大城市曼德勒，亦有民眾上街示威。另一方面，聯合國人權辦公室表示，今個星期有37名記者在緬甸被捕，其中19人仍被扣留。

你=

佢大波又有良知

即係點
手足性騷擾女手足就得
手足屌手足就唔得？
你真係好鬼高質嘅啫